連登仔女，試下用 “我願意罷工” ！

回覆時，唔好用 “推”

試下用 “我願意罷工” or
“我係香港人，我願意罷工”

全力宣傳8.5大罷工，由連登做起！！

我願意罷工

我係香港人，我願意罷工

黑警加人工係好合理既事？

我願意擺工

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

香港人全部都係弱智
竟然唔從根本解決問題 買裝比前線
重話香港人好醒😨
有鬼帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢比d不知名人士就跟

on99
#恥而為伍

我係香港人 我願意罷工
你地唔係仲要諗啊？

香港人，8.5見

我願意

我願意罷工！
八月五日 一天得掛？

不如喺啲facebook page平時留言/live 留言嘅時候都講啦，喺連登嘅好多都知咩事，但要傳出去呀！

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷公
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工

機場係三罷既最佳地點

我係香港人，我願意罷工

推

我願意罷工！

我願意罷工

陪審團行使否決權無需理由

我已經罷緊工
仲罷咗好多年
多到有就業困難
但其實又好享受

我願意罷課

千忻唔好塞羅湖羅馬洲呀，水貨客黎唔到嫁

有一個塞MTR好有效既地方被忽略

推呀

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

我願意返工

不嬲唔使做 唔會罷工 唔會罷課
但會衝佢老母

我願意罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

依排好多topic 都值得推
幫你再推下Post

重溫下警狗點對市民

我一定會罷工

我係香港人，我願意罷

我係香港人，我願意罷工
我地要贏

(我要班狗ot冇補水！） 低成本高效益之撚狗術

各位，將呢個回覆，擴展去Facebook，Instagram

我係香港人，我願意罷工

我係香港人
我願意罷工

我係香港人，我冇工冇學冇市可罷

返緊學或無業呢？

▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

借po

有個心理學家話，我地錯曬喎

正如呢篇文所講嘅一樣，我地要做到團結不分化嘅第一步，就係要唔好標籤咗大家。
只有大家都覺得自己係「香港人」，先會願意接受大家嘅幫助，願意一齊罷工，保衛我地嘅家園。

今日番工叫埋自己老細響應罷工

推！

85罷工

放緊暑假呀!仆街!!

我會罷工。

自己同自己交代就ok

我係香港人，我願意罷工

義士 罷工
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工

你試下李嘉誠出嚟話反修例, 睇下政府聽唔聽?
我要努力返工賺錢! 將來先至有話事權!!

p牌仔

我罷工

我願意罷工。

“我係香港人，我願意罷工”

推，香港人8.5大罷工

罷工好啊

我係香港人，我願意罷工

此方法擴展到facebook，instagram

「罷工 x 不合作運動 x 七區集會」
偏地開花 各自爬山

基督徒、天主教徒，想請你地幫個忙

8.2見
8.5我會罷工

光復香港 時代革命

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

仲有班中學生冇假放㗎